[NBA一線]東方紅 太陽升 NBA出了隊一線鷹

LET GO HAWKS

鷹隊響起block shot的訊號 湧狗班垃圾
今年冠軍~鷹隊~

一千¥